tvb應該好快會拍番套新扎師兄2019

tvb應該好快會拍番套新扎師兄2019

新監獄風雲

呢個世界天意弄人，反蒙面法過左無幾耐就會有sars 襲港

重派古惑仔好過啦 全香港都係佢地地頭

等睇全華人世界，唯一長年有黑警嘅戲劇創作都冇埋！！！

變成光頭探長之類入屋：先膠化，後英雄化！！！